[進化]暴大已發明火箭燃燒彈

命中狗隻

邊度?

經一號橋由吐露港公路走得唔得?

幾分鐘前，地點點舊

係唔係煙花 綁多個汽油彈

暴大果然有科研

邊個仲夠膽睇唔起中大engine

所需物資：
電筒
密實袋 urgent!!!!
豬咀
Filter
頭盔
火魔法元素 urgent!!!
黑衫
手套
地點：
入大學站再入夏鼎基迴旋處
入大埔公路再去四條柱

好撚勁 屌你老母射得勁撚遠
燒到啲狗即刻亂哂陣

大佬你又唔加密 手足們萬事小心！！！

龍吐珠？

推呀

呢一樣野真係要傳授俾啲手足

唔好輕敵呀，橋面好窄

勁

汽油彈唔洗一定要點著先扔嫁
扔去佢前面一灘汽油佢就唔會夠膽行前
唔點果d可以用膠袋裝住黎用離心力扔會更遠

強

岩岩我都見到支野飛埋去

仲要蕉一聲

頂實呀

整枝suger rocket 加 pipe bomb咪火箭炮

最好玩連發
射撚到牠們向後退

推

火水火箭?

唔好浪費子彈就得

手足撐著！！！

成班傻警同大學生鬥智
你地上面果班白衫都係中大架

係傳說中嘅糖火箭

沙田衝鋒車爆炸

就算加唔加密
啲狗都會睇到㗎啦
你估佢哋冇連登ac咩
又唔係珍貴嘢

尿袋都好緊要

好似係煙花

屌你話你唔係鬼都無人信啦仆街
對你老母不起呀

幫手封晒所有警狗補給嘅路

巴打可唔可以再cut埋後面個差佬著哂火添?

屌你咩 p牌仔

訓左幾耐？手無寸鐵都會比人射殺啦

我都以為睇錯，有冇多幾發

世界帝國II

學院 研發火箭學

中計呀 屌你老母

講到好似而家開實彈要理由咁

你都on9 佢地射左幾十次實彈la 有冇後過呀？
仲同人講法律 p牌仔真係鬼

咪係，手上無任何武器照樣用實彈辣低你

2019 中大

在場手足請傳上去前線中大前線注意

睇到有狗入咗草叢 小心從左右夾攻

我一開仲以為學生果邊係警犬
係咁射野出黎

你個名點打

中大engine世界第一

下輯學是學非可以叫暴大手足示範

中大學生 香港之光

早早完全封鎖 唔好理

p牌pish

準備出嘅手足們 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

哇 大快人心

on9 P牌坐左幾撚耐呀
行街都實彈架啦傻鳩

全部都大學生，有智識，好似班狗咁咩，冇裝就係廢人。

同學，綠狗有 fire resists，所以千祈唔好用（漒）水魔法

咁多位有負擔嘅大人 呢個係最冇成本同叫幫到學生嘅方法

一支炸,嚇鬼

痴撚線 一日之內就發明咁多野

五毛收皮 建議換ac再帶風向啦仆街

rpg

整嗰個可唔可以將方法放上嚟俾大家學習下

推
未燒嘅雞尾酒阻嚇作用大過燒咗嘅

你想引整嗰個出聲?
btw上面有片睇 唔知係唔係同一種

條三毛講咗乜？完全封鎖咗

一支穿雲箭

Push

Hi sir

依家用緊嘅大量科技產物都係二戰衍生品
有時都唔知戰爭係好係壞

block jor n years

邊個再敢笑暴大engine?

有車揸車啦各位手足

唔好趁無人燒狗屋！！！！

中大同學已經宣佈左9點係警方死線
必需撤出所有大學校園
並釋放所有學生 跪全香港人請幫忙

港島區：
1.國際金融中心ifc(港島北區建議集合點)
2.太古廣場
3.信德中心
4.西港城
5.香港仔中心(港島南區建議集合點)

西九龍
6.圓方商場(九龍區建議集合點)
7.朗豪坊(九龍區建議集合點)
8.新世紀廣場
9.又一城

東九龍
10.淘大廣場
11.德福商場(九龍區建議集合點)
12. apm(九龍區建議集合點)
13. Popcorn(將軍澳區建議集合點)
14.東港城
15.新都城

新界南
16.愉景新城(荃灣區建議集合點)
17.荃灣廣場
18.灣景廣場
19.如心廣場
20.荃新天地
21.綠楊坊
22.新城市廣場(沙田區建議集合點)
23.沙田廣場
24.沙田中心
25.好運中心
26.青衣城(離島區建議集合點)
27.東薈城

新界北
28.大埔超級城(大埔區建議集合點)
29.名都商場(粉嶺區建議集合點)
30.上水廣場(上水區建議集合點)
31. V city(屯元天建議集合點)
32.屯門市廣場
33.天水圍天耀廣場
34.元朗廣場

唔係
純粹覺得可以量產

改變頭嘅配方係可以做到 爆聲 效果

收皮野五毛 有媽生冇媽教

手足食左飯未

大學生就係呢d

手足撐住呀

真一大

收皮啦五毛 有媽生冇媽教

屌你老味對唔住都要講句你真係好撚戇鳩

頭先路過見到有個紙皮箱係地下
幾驚係炸彈，嚇死寶寶了

又倒果為因係實彈合理化手足嘅燃燒彈

p牌中計狗一隻

#中大 #城大 #理工大學
#緊急1
中大出緊裝甲車
急接仔女!!!!!!!!!!!!!!!
中大需要車手⚠⚠⚠
義載傷者之車輛請停泊於大學體育中心校巴站前。

我地再俾D心機, 呼籲有能力既人去救人, 吾好放棄, 我地都放棄, 佢地點算

快D, 成個電話有咩人就SEND咩人, 吾好理有無聯絡開

手足一個都不能少

本身好嚴肅，見到呢句唔爭氣笑咗

Bye Sir

sir nei lo mo

RPG!!!

過咗死線之後會點
而家仲未出絕招？

加油 自己地方 用盡一切資源

開個新ac喇 撚樣

沙田各區需要大量私家車分隔示威者同警車 最後目標 包圍中大

2046 中大現場需要大量攻擊型物資
唔夠蛋啦 幫幫手

靜靜地贏，之後先再檢討，討論

全港市民 請集中火力攻入中大
唔理你用咩方式都好，都要諗辦法接近或進入中大， 入唔到去嘅都幫手堵塞以下路段，阻止警力增援。
*堵塞可以用車/使用路障
重點照顧地段：
馬鞍山 - 大老山公路
大埔 - 吐露港公路
沙田 - 沙田路
大圍 - 青沙公路
荃灣/屯元天 - 城門隧道
葵湧/青衣 - 青荃路
九龍西 - 窩打老道/漆咸道北
九龍東 - 龍翔道/觀塘繞道
港島 - 三隧出入口

"""咪即係比人合理化實彈
呢一下係好新鮮震軍心，轉過頭比人實彈到下半生坐輪椅"""

click 錯負評，sor

On9 煙+火 睇落似著火

開咗實彈幾撚耐 你訓咗幾多年?

從來收分低都唔代表d咩

冇火都射幾十枝過去嚇下佢地都好

因為乞食科，所以特別多勇武

click錯負評，sor

訓撚醒未呀，琴日西灣河開實彈有理由咩？使乜合理化，大話會班恐怖份子話合理就合理架啦

食腦

有車跟我上中大！

千軍萬馬來相見

維基有介紹多種唔同嘅種類

我大
住得遠

你估加密咗就睇唔到啦咩
五個月啦仲咁天真

#巴打報料
#中大
🔴🔴🔴🔴🔴
白警料，2 plat + 2 速龍team速龍由大埔向中大出發 三百幾人
外加一架大巴係用黎做拘捕，請各哨兵留意

#同學呼籲

#緊急

幫幫手 全部人渣車封埋科學園去中大條路 及 大埔 上中大條路 困住班黑警 佢地快無彈 上路已全封(求下路)幫手

求下大家幫手

drone

都on9 既
佢地已經指住個心口黎射

好撚大火架 個gif之後有隻黑警埋去踢左一腳點知全身著哂火

社會未來棟樑，有為知識青年

vs

讀唔成書，社會底層渣滓，但起薪都兩萬幾嘅 objects

暴大手足攝衫arrrrrrrrrrrrr

engine乞食

你舉手咩又照射3槍

日日都開實彈咩diu

姐係唔係 sugar rocket 咁簡單
快D量產

開花係有用 但係而加個情況太危急
唔該 加大力度

E家有投射器添
暴大世界第一

技能樹

中大手足你地有lab㗎 裏面好多chemical

會揮發架

讀chem嗰d都未出手

唔要片

好波

暴大同學！！

用長橡筋配火魔法！！！

中大engine 出名乞食科wor

立即開花 中大槍林彈雨啦

狗宿用呢招

sorry我知唔應該笑但忍唔住

唔好渣車衝去警甴堆

著撚哂火都低? 我比錢你食我一下

有冇航拍機呀

化成光

暴大既同學要加油
Yinji 仔一用曬tg又無補給你班仆街等死啦

又見到兩粒，有粒fail

卡萩莎

如果醫科、iBBA、精算等尖子學生肯團結勇武
成效更大

黑警係咪想抹殺哂香港所有精英份子？

CU Engine

咦 小學咪個個識整嘅

連登開始LAG
中共開動國家機器
更顯得今晚一定要贏

已fact check，警方即將出動飛虎隊， 對付持有RPG嘅中大學生。

下年變神系

用膠袋袋住
咁啲元素咪會比個膠袋擋住晒囉

邊個話一定要裝鷄尾酒
裝普通水班狗一樣嚇到瀨屎

已FC
你老母係雞

中大人如火魔法唔夠用，試用顏料，用膠袋都得，令佢地視力減低拖多D時間先

五毛黎
晨早block左

圍魏救趙!!!
多區開花!!!

咪亂玩

仲講緊呢d on9野

屌你收手啦撚樣

開唔開實彈已經唔係重點
而家個情況
只有示威者有傷亡 警察不斷將武力放鬆
死警察只會係遲早問題
差在第一個開始左 破窗會令警隊gg
而家無 係因為大家未殺到一個
同開槍一樣
唔開第一槍既話 開槍呢個選擇依然有震懾力
但只要開左 個效果只會越來越差

嘩，好危險，大家千祈唔好整

push

有d可惜，eu車咁多武器燒曬，如果可以拎埋真係超班

其實有車又唔怕死既
可以撞死d狗
利申支持和平

推比手足睇下

推
等可燃液覆蓋範圍大再點著效果仲好

冇hackers? 冇chemists？冇engineers？又有hardware, 典解冇做手工？

速狗咪飛鼠囉 識唔識架你

ON9 尋日膠喉都無支咪又係比狗射

well done，毆打市民唔使代價？

訊號彈?

五仙來的，block左佢

詳盡介紹 記得交換配方

有讀書係唔同d

留意左呢條撚樣好耐
100%5毛

老老實實, 班學生遲早用哂D物資..班狗有得補給, 我真係唔知佢地點算好, 係咪真係走唔到

用玻璃樽裝好封口，再放入有袖既膠袋，
用離心力扔出去
玻璃一爛就會一地都係
佢哋向前先扔個點火既過去

好多危險嘢都唔好整

係咁掉氣油彈，會唔會無晒軍力架！？
建議研發更高強效嘅方法去對抗，依家武器太弱！升級武器先有用！！

既然班狗咁撚抽得，不如入去講下

前線醫護 消防 仲講職業操守？

Rip Grant

快D去幫拖

大學實驗室大把材料

大學 咩laboratory 都有
仲要CU 咁大....
真係應該3D printer 都有......

總攻突襲禮賓府
生擒林鄭死仆街

再升級就應該烈性炸藥 TATP RDX PETN 應該全部網上可以搵製造方法 lab裡面應該大把原材料

老解射死你隻五毛

block左你啦

#物資 #二橋

- 保鮮紙
- 膠紙
- 電筒
- 滅火筒
- 善衡需要牛皮膠紙
- Ugym 想要廚紙
- 水
- 魔法玩具
- 大量頭盔和冰袋
- 罐裝/玻璃飲品

前線手足報料有需要的話會再update
請大家自行送物資過去🙏🏽

圍住班9唔俾佢地走

一定有效過玻璃樽

啲黑警一直用緊化學毒煙，唔好輸俾佢地，化學team郁手升級同佢地作戰

唔好再係到做冷氣軍師 出去開花啦屌！！

劃空而破 勝利嘅彗星

石崗軍營開始有裝甲車同運兵車出

玻璃樽只係一個中距離要再遠啲佢呢就一定要 用一啲識飛嘅嘢

迫擊炮
班狗仲睇唔起大學生讀屎片
咁多化學家炸彈導彈都整到出黎啦

呢一輪射程遠左, 點解ge

同佢鬥知

落點要係 d 狗前同後方

幾多個汽油彈都係咁嘅情況
係時候用啲相同效果但係唔同成效嘅玩具

請受小弟一拜

可否量產

如果支野有釘/chemical就死啦 狗狗會重傷 唔好咁做

邊有得走啊 成日都話點走 後面轉個彎就係自己屋企啦

好治癒

呢個好好，唔洗比人拉又有效果
票過命中率可能唔高

RPG

推呢個

再推呢個

在場嘅學生隨時係Tony Stark

再推

攝衫

中大手足 企疏啲 攝衫
留意水路 山路 其他出入口
小心速龍防暴突擊包抄

以前笑三大名氣 嶺大分數
樹大有枯枝 中大有mae:o

推推

召喚流星雨

同學仔小心

I agger but stop discrimination
btw wanna know the recipe

咁搞落去會唔會山火一鑊熟？？

大家小心留意

Diu nei lo mo meh

算啦，已經夠慘，唔好再鬧住

pp

香港嚟講間間engine都乞食

推！！

唔好搞啊，中大就死人啦，真係唔好搞啊！

點入去？塞住左

有冇其他方法

讀理科終於有用

做咩屌人唔加密
你地估人地無ac望咩

誇張

In case 熄登 Twitter #LIHKG #1112 #LIHKG1112

中大物資：
唔要水/食物
要冰袖、冰袋、機油、電油、白電油、汽油、大量長遮

佢地抗爭緊，邊得閒望手機睇人講乜

好似冇乜事咁
不驚不慌

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

阿sir解釋下琴日點解開槍？

防火？

今晚平安無事，暴大手足一定要share份配方

有物理，化學智識

你收皮啦 綠曱甴

防暴件衫係防火

如果幾枝同一時間爆埋去 佢即刻運去和合石醫都唔慳番

真係燒著左咩？

以後再唔會有人敢睇唔起暴大Engine仔啦

有無人可以通知中大學生：
信和 SB535/537
PW: C7507X
Yia: 5213
Sinobuilding 2593
梁銶琚樓 8642
中大羅桂祥綜合生物醫學大樓 後門 password:08320348#
ELB password
G/F - 1314
LG/F - 1314#
Yia password
5213
梁銶琚樓
8642
Sinobuilding pwd
2593

救人﹗唔好LIKE，FW出去
代中大同學求救：1618：樟樹灘大路，生物醫學大樓外暫時安全，物資可經此小路進入，但較遠
前線極缺物資，需要FA同記者
幫手FW出PLZ

好勁

要靠化學Team升級武器，加油加油

中到好應!!!

well done++++++

其實佢唔係個個揸真槍係驚俾你搶到咋
唔使幾耐實個個陀真槍

但好似得一下

頂住呀！！！

究極破壞炮

完住贊成RUSH連射 連爆 爆到佢地退為止

發多幾炮 射撚死佢

屌你校長食完飯依家先出黎?

請大家集中討論點樣救暴大手足
呢d事後先討論啦

炸死都唔割

你老母俾人合理化射到半身不遂添呀

救咗手足先啦

副校話傾好左

E

屌你老母 收一收皮先 你手無寸鐵或者有定無武器都照開 咁不如炸死對家先？或者搶槍反殺對方 正當自衛

中大物理
如果量產到真係...

好正

真係CLS

得一發

屌你老母不停放啦

你老母閪手無吋鐵都開真槍呀
醒未呀屌你老母

食一個鐘TG仲衰過實彈
有毒架 ON9
成個中大校園唔撚洗要

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

咁都唔撚死冇天理

Bravo

傾好點解仲唔撤退？